全盛時期周杰倫算唔算華語樂壇最撚囂最撚臭串既人？

外婆(金曲獎食蛋即刻寫歌串鳩啲評審)
記得去年外婆的生日 表哥帶我和外婆參加 她最最重視的頒獎典禮
結果卻拿不到半個獎 不知道該笑不笑
我對著鏡頭傻笑 只覺得自己可笑
我難過 卻不是因為沒有得獎而難過
卻不是因為沒有得獎而難過
我失落 是因為看到外婆失落而失落
是因為看到外婆失落而失落
大人們根本不能體會表哥他的用心
好像隨他們高興就可以徹底的否定

否定 我的作品 決定在於心情
想堅持風格他們就覺得還歐顆 沒驚喜沒有改變
我已經聽了三年 我告訴外婆 我沒輸 不需要改變
表哥說不要覺得可惜 這只是一場遊戲
不要覺得可惜 這只是一場遊戲
只要外婆覺得好聽 那才是一種鼓勵
外婆露出了笑容說她以我為榮
淺淺的笑容 就讓我感到比得獎它還要光榮

四面楚歌(直接話成日跟蹤佢既蘋果記者係佢隻狗)
我告訴他們 八卦是會過去的 新聞是一時的 生活是永久的
音樂是會留下來的 我幫牠們寫了歌
因為我沒寫過保育動物之類的歌

我始終還是我 誰都改變不了我 雖然我知道很多弓箭手
想射下往上爬的我 當我到了山頂上頭 誰都傷不了我
這些弓箭手 辛苦了你們提筆的手 我還是會把你們當朋友
因為我知道 這是你們大家的工作 加油 咬著蘋果的狗
雖然不是我的對手 還是可以成為我的狗

紅模仿(公開同全世界講咪再抄佢)
為什麼寫這首歌 我現在還找不到動機
不過用心聽下去 你會覺得更有意義
如果你對未來產生恐懼 眼前霧濛濛一片
那是因為你沒把眼鏡給擦乾淨
勇敢走下去 這首歌會陪你前進
我常常在想宇宙只有一顆太陽
為什麼我的影子這麼多 這麼像
戰勝幻象 和我一樣 喜歡模仿的朋友們 崇拜是件好事
欣賞是種美德 但走在我後面 我很擔心
別人會看不見你 到最後只是一個接一個的分身
這樣的鼓勵 是否太直接 太諷刺
老師在講 到底有沒有在聽啊
我告訴你 做自己勝於跟太緊
最大的敵人就是那內心的自己
一個主流歌手夠膽公開得罪最權威既頒獎禮同娛樂記者而冇被封殺，都真係幾撚勁

串得起

我諗串嘴程度得張敬軒可以一戰

土耳其冰淇淋
我乾脆自己下車 指揮樂壇的交通 管他管他什麼曲風

紅模仿
但我的肩膀 會有兩塊空地
那就是勇氣與毅力 我要做音樂上的皇帝

成首超人不會飛直頭話自己係華語超人

會唔會太串

諗唔到仲有邊個夠薑咁串

唔聲唔聲溝哂D 女

唔算

啲仔都俾佢溝埋

咪又係要瀨共

賺人仔=奶共

以前有料咪串得起
而家老咗又冇料仲係唔改佢串串貢 認屎認屁嘅性格
只係覺得佢又煩膠 又成個細路咁

全盛時期都已經十年前嘅事，可想而知佢回咗塘幾耐
不過佢當時的確係最囂最臭串
金曲獎連張學友 eason都會俾面出席嘅頒獎禮
要現場表演時候甚至提早幾日不斷綵排
梅艷芳張國榮冇提名都會接受邀請純粹做頒獎嘉賓
點知周杰倫串到現場表演時候話台下嘅人係咪呆吓呆吓睇佢講笑話
15座金曲獎，有超過一半唔係自己親自攞，係叫人代領
代領條友幫佢講寫定咗嘅得獎感想時候
內容仲要講金曲獎係遊戲嚟，各位唔駛太在意，仲要藉機做宣傳
嗰時好多台灣人屌佢完全唔尊重金曲獎

懷疑佢八度空間捧蛋之後已經完全wfc金曲獎講真以佢性格真係唔奇反而係之後掉返轉金曲獎都要俾返啲面佢

你不參加頒獎典禮就是沒禮貌 你去參加就是代表你很在乎
得獎時你感動落淚 人家就會覺得你誇張做作
你沒表情別人就會說太囂張 如果你天生這個表情 那些人甚至會怪你媽媽
中曬

外國Rapper寫呢啲就係有態度，有性格，有才華。華人就係囂張就係串

有名你叫十一月的囂張

呢段好正

八度空間嗰屆之後佢同陶喆嬲鳩金曲獎
陶喆個黑色柳丁得個歌手提名，姐撚就幾個提名但捧蛋
俾個special thanks to...贏咗

以前串係唔會乞人憎
而家串就食撚屎

想知佢對其他人係點？
我覺得串唔串係睇呢啲
事實奬係遊戲，狗仔隊係賤業喎

最正佢no look pass

對真fd好有義氣

但佢d歌係真係㩒聽

首首經典

起碼佢敢講
而且以佢既地位夠串有突

最正一定係佢即興創作 無邊個藝人敢做

但講真，姐撚串還串，對啲競爭對手都會吹奏下客客氣氣咁，例如陶喆王力宏JJ嗰啲
反而對人串真係諗起單春，有記者問佢點睇古巨基，之後佢話你地覺得佢係我強敵咩？

八度空間我都麻麻

南拳媽媽

在中國大陸發行時，將《分裂》改名為《離開》

有義氣到搵班垃圾上台要FANS 聽佢地唱歌

我中意佢, 但果班垃圾真係唔該死返後台啦

以前既事
宜家咪又要唱學貓叫

串黎智英

最出色果幾首，彈頭唱，屌你老母

最撚寸係鬧杜汶澤粉腸

真係要表揚下周杰倫官方Channel 敢po 出黎比fans 屌

單春串好多
條友淨係對自己人好

其實有後文，唱完之後
Jay：開心嗎？
點歌嗰條友：開心
Jay：你可以回家了，哈哈哈哈哈哈哈哈
其實我覺得佢冇變到

佢只係睇唔起學貓叫
唔代表無變到

但對自己嗰種極度自信肯定仲喺度

哥練的胸肌

但佢啲舊歌真係好撚正

咁冇講錯嘅

江郎才盡啦

反而依家冇咗呢種不甘心的心態，所以新的音樂都唔好聽，

依家唔係寸，係自我感覺良好，唔夠錢就搞中國演唱會

屌Netflix唔推佢的圍爐節目

佢果種唔係睇唔起人的寸

係藝術家的傲氣，覺得自己的作品係最好，外面世界唔識欣賞

姐撚同單春真係差幾皮

由初出道嘅內向毒L變成超有自信 都變得幾多

以前全盛時期咪串得起
叫有個性有態度

而家9寫啲歌都大紅
演唱會又照舊咁多人睇
我就不了

嗰10年唔係單春就係基仔架啦，基仔又冇做啲咩得罪佢，根本就唔需要公開場合咁樣落人地面
雖然單春癲癲地就不嬲

點解佢當年紅唔起

咁eason仲勁

同問

一個串得型
一個柒
就係咁簡單

Ching平行時空？

你有冇諗過就係D人中意佢臭串先紅?

有錢就有自信嫁啦

炒作黎 如果出左隻歌全世界屌鳩佢 一定縮撚哂 即係好似佢對中國咁 一定唔敢講中國任何壞話 比人封殺全中國屌佢
謝和弦就真係全部人都屌 屌埋佢老婆

咁佢一開始紅係真係因為佢啲作品全部爆曬既

睇過佢自資拍嗰套音響特輯就明呢個人有幾自大

中學時期睇佢D MV 都覺得佢好屈機
作詞：周杰倫
作曲：周杰倫
編曲：周杰倫

其實佢第一個專輯已經爆紅 而當時佢只係一個出show都唔會點開口嘅內向毒丁 佢果陣無咁有自信

有啲連導演都係佢

睇佢啲ig post都明呢個人有幾自大

老啦，結完婚生埋女，邊寫到啲情歌

呢樣真，朋友演唱會+hea唱，聲最爛嘅時期開最多演唱會，真係屌佢老母
netflix唔好提啦半集都頂唔順

早期-2010左右真係全盛時期
之後開始慢慢收皮

咁憑佢以前啲歌佢無講錯 自大得起嘅
不過依家佢嘅歌就算以前聽都感覺老套庸俗 回哂塘

南拳媽媽淨係識初戀粉色系

一定要聽呢首神作

全盛時期嘅佢絕對有資格寸
但依家就不了

利申：由周董粉轉左去周興哲

周興哲對佢印象都係啲情歌，有冇啲特別曲風推介

中國好聲音

OH 如果超人會飛

依家仲聽緊

死啦，我覺得自己變左我老母，只會聽返D舊歌

咁以父之名真係冇邊首可以超越到

咁聽姐撚冇理由聽新歌唔聽佢啲舊歌

100秒前奏

佢D老本都有排食啦
依家有時間都陪老婆啦
佢老婆仲咁後生

Jay由出七里香開始已經俾人屌江郎才盡

杜汶澤係臭串
唔識渣車係都要同人尬車又唔準時送人返屋企
唔屌佢屌邊個

舊歌ok 舊既周杰倫ok
紅左就。。。唔知點解硬係覺得佢好似真人應該係唔玩得個種，記仇會記一世，fd兄弟就又係一世。。雖然係骨灰粉，對佢都係開始有啲保留。。

依加變左老mk

下，我覺得佢識左依家嗰老婆之後先開始江朗才盡
或者咁講，將所有時間攞黎瘟囡

外婆真係好好聽...

依家冇晒呢啲歌加曲風

四面又係好癲

有啲hip hop 味道，hip hop 啲歌一樣係玩寸架啦

因佢宜家個啲廢啲人咪聽舊歌囉

第一段主歌描寫佢外婆，第二段開始黎料

咁又真到依家都仲聽緊佢D歌
又真係串得起
仲要無咩新人超越到佢

skr 先寸 電鏝

江湖人說我不行

都係得情歌推介

呢排成日聽：我很快樂，以後別做朋友，怎麼了，如果雨之後，你好不好
聽完好夭心夭肺

周興哲聽得多有D悶

點解Jay啲歌聽唔悶，係因為佢曲風真係好多元
情歌，快歌，中國風，hiphop ，rap，rock無限循環

仲有梯田，串柒啲發展商唔識保育
當年才華洋溢嘅周董不知幾型

佢老婆係咪天皇嫂訓練班出黎

而我在等你

佢啲編曲係過多10年都唔會老土

用槍聲，乒乓波聲，影相聲做編曲，喺佢之前好少人咁做
仲有啲創意又係天馬行空，唱唱下歌無啦啦要叫外賣整句雞排飯加個蛋，又係畫龍點睛

所有Rap歌都係咁
你不如問點解Metal一定要咁大聲
古典音樂一定要咁澎湃
Opera一定要咁高音

舊個啲歌真係唔知可以聽幾多年都可以繼續聽。。
新個啲好似loop一陣就膩，好似乜9天火 我真係冇乜興趣
佢重心宜家好似係屋企仲有hea下就算，反正大家屌佢奶共都冇所謂，係大陸奶佢多

應該係17年前既事 頭三隻碟係OK

以父之名，夜的第七章，止戰之殤唔係rap？
但個格局好明顯係唔一樣
Jay仲有好多好多rap都唔係為咗串人

佢有其他曲風咩

終於有明白人睇得穿係大陸奶佢而唔係佢奶共

以前係有料串得起嘅
以前

威廉古堡黎過鬥牛都係經典

但兩者溝埋又出奇地夾
傳聞文山因為呢件事不滿咗Jay好耐

大陸個市場係大家個個都識佢而唔係佢要返去奶。。巡迴一次大陸所有城市都已經fat死，所以咪話佢唔重視台灣，連台灣人都覺得佢宜家唔係當台灣一回事，正常既 多錢梗係返大陸去歐洲去全世界。佢真係好成功既。。。

佢又係唔滿意文山出貨所以又不滿佢

不過老實講句佢宜家都係最撚囂最撚臭串果個
唔怪佢出碟慢或者啲歌9咁黎了冇乜事我繼續聽舊歌

小人到喊，肥佬黎同成個暴政對抗，周杰倫奶緊人仔賣緊台

啲舊歌反正永遠唔會聽厭

所以好多po講佢點差點咩都好，事實係佢真係已經超越左好多人，最起碼佢一直一直咁不斷將歌傳落去，周杰倫呢個人呢三個字我諗，可能一直都會有人識。
以前成日睇演唱會都希望佢會叫自己點歌，宜家睇既話 靜靜感受好啦，好想買嘉年華既飛啊屌！！！！！！！

近十幾年黎講佢應該跪撚晒大陸

跪喺邊？

人一奶共就會低質

冇計，狗仔對佢影響太大佢真係好憎偷影9寫新聞既狗仔隊

點跪？大陸跪佢多啲。

可惜佢係共奶佢。。

題材仲要幾多元

其實係，佢啲rap包括
反戰
反過度開發
反家暴
反毒品
宣揚孝敬
等等等等
當中好多都係佢自己作詞

有點東西

skrskr

好 我地繼續聽不愛我就拉倒～～～

你有freestyle嗎？

唔怪得之以前聽外婆已經覺得首歌好重怨氣
咁佢係串得起既

所以宜家就少少野就不爽

其實係宣揚健身

咁mojito肯定係宣揚古巴

現在已經係
支那賤畜了

mojito緊係宣揚mojito

mojito都幾代表到古巴既

搵下連登啲po 真係個個都覺佢奶共 其實大家何以見得 無他既有幾個真係鍾意又跟開佢

仲聽緊夜曲 真係cls 佢當初起大陸去開講啦個主題叫我的時代不會終結就知佢自大啦 咁有料既又無妨既

其實我真係覺得佢一啲都唔奶共
咁當然如果連登仔話搵人仔=奶共咁話佢奶共又真係駁唔到

乜撚嘢係尬車

都好難終結既 咁多人迷佢。。

搵人仔就叫奶我真係冇野好講咁佢奶得好嚴重

陳奕迅係當面串鳩人OK？
拎到嗰奬係咁拋, 最後跌落地下
寸鳩其他人唔夠佢紅
頒獎典禮完全冇準備，唔記得歌詞入錯key，笑笑口完全唔care
周杰倫都係寫歌，平時做訪問正正常常
陳奕迅係完全唔放你在眼內

其實好簡單，以其他奶共藝人為例
真奶共嗰啲人係願意拋低自己身分去討好大陸人甚至係個政權，呢啲先叫做‘奶’
好似羅嘉良入抖音做小醜，容祖兒同王祖藍唱學貓叫咁
但Jay一聽到佢fans叫佢唱學貓叫，首先係黑面，之後先開始勉強唱(其實都冇唱到，只係俾佢班fans大合唱)，完之後仲要叫點歌嗰條友可以返屋企

可惜呢10年帶住隊陀衰家 群埋d豬朋狗友 私下都算 仲要帶去演員會 所有節目

反而張學友真係俾人感覺係比較humble

認同

呢個真 我比咁多錢睇佢 佢叫啲兄弟唱？？？？你hea住唱都好啊

夠膽寫首歌寸下我班小粉紅

台妹, 啱啱出道係咩黑"社"會妹妹. 無幾耐就俾周董睇中, 包起左

呢個又係經典 佢成日強調哥世界第一～唔跟風～

串得黎但冇教養，唔記得歌詞大叫sobad，完全係侮辱緊自己個專業同班聽眾

佢老婆都幾好既 知道老公猛料 都不斷進步自己 唔係真係搞唔掂 都係一個成功既女artist

冇計 佢號召力太勁 佢比晒8成歌d兄弟唱都係照爆 佢好明顯就住把聲養生啦

呢幾年都不乏全部包辦既華語歌手既 不過佢早上神台咪變成咁

佢唔知唱歌剩返幾成功力了佢賺到夠曬

混血鬼妹 本來就靚。。微整唔出奇啦

支那狗

但2000年前既港台樂壇好多都係翻唱日韓歌，Jay出道之後先真正帶返起港台唱作歌手個風氣

agree 佢真係好可惡 奶共奶得咁緊要

其實幾好既 帶起個唱作風氣

周杰倫奶共正人渣！

咁歐美樂壇不嬲領先華語樂壇

Beyond先係

咁你個標題係話最撚囂最撚臭串呀嗎

佢好串嫁 叫人做粉腸

JJ >FD底

分裂個名幾型
中國連一個詞都容納唔到

之前武肺佢玩微博直播變魔術 d人打賞左2000萬 仲駛鬼要唱功

將分裂改做離開完全係曲解曬成首歌個意思

支國不嬲都係咁 大把野容納唔到啦 大陸冇得睇恐怖片

中二病。

佢都唔只在2000萬啦 走一場大陸演唱會都好似賺緊兩三個億。。。

咁其實分裂講緊咩野既一個思想？我上網睇啲人好似都係過分解釋

單春演唱會 定 姐撚演唱會 比較呃錢？

單春：去探病
姐撚：聽fans唱歌

即刻諗起單春，講真，兩個都有北上發展，

單春 年少得志，頒獎典禮 扮大袋串鳩d 歌手 唔用心，唱live 無料
點知自己過幾年 唱live 都玩到沙聲
最唔撚識尊重果個，就係佢自己。

反而 周杰倫 見佢成日番台灣教下d 後生
之前youtube 見同陶晶瑩個節目，live 教d 音樂系學生寫歌，肯花時間，勁認真，同埋唔串。

中國 : 分裂國家

單春喺香港地真係可以稱王既，香港第三代歌神
但出返去成個華語圈，同Jay真係差幾皮，無論開創性，影響力，定成就

基於兩種立場我會罩著你

驚嘆號開始收皮啦

冇左以前果種味道

趁時間未發覺讓我帶著你離開！～

講收皮其實都唔係驚嘆號咁簡單

啲人吹奏佢都係集中頭7張啦
反而我唔係太鍾意我很忙，太多情歌感覺太商業化

咪玩啦 直播半個鍾有2000萬wo 佢演唱會巡咁多場 成本都唔低啦 不過算係穩定收入囉 而家大陸d節目又限左唔比天價 所以好多藝人轉左直播賣廣告賺打賞 咁樣最多比平台收錢 但變左冇限制

叫昆凌改下啲grammar好難咩

佢都唔好social media 何況直播？不過有錢唔賺咩

我成日諗佢啲po係咪成日問完老婆先出

周杰倫 周杰倫 周杰倫 周杰倫 周杰倫

完美主義最後不停loop周杰倫

如果說懷疑 可以造句
如果說分離 能夠翻譯
真係好神～

之後就七里香收工～

而家仲有好多人以為賺人仔可以唔洗奶共
天真到on9

而家啲演唱會帶埋班契弟上去dum波鐘

easy money佢有咩所謂? 反正大把fans願意比佢賺 佢又自己過下癮 winwin啦

Jay除外

奶共c

ha

講easy money佢大把水賺fans錢啦又衫又醒咁 佢發到豬頭啦 直頭直播都可以唔撈啊 不過睇佢直播係過下癮姐

成個連登都話佢奶啊 唔係唔奶下話

行前好多年

兩三億
咪學支那人講咩兩三個億

不過講真，如果Jay本身唔係大中華膠，我諗共產黨都唔會俾佢喺大陸隻手遮天

so true

咬著蘋果的狗，拿著長鏡頭說故事，只為了多換幾根骨頭

下面個簡介

保育動物之歌

佢實在太憎狗仔隊啦 同佢早年經歷息息相關

eason隻碟唔差喎

2:47開始 有埋韓文RAP

張勁囂

串過碼頭咕喱

有冇人知到底表妹把聲係咪真係表妹黎多年想知既問題

鬧記者果到係因為個記者跟佢同侯佩岑同jay屋企人所以之後好嬲上網打篇野 佢同侯最後係因為公眾壓力分手，傳聞果期好多歌係作俾佢，同埋頹廢左幾年，到人地結婚都好sad咁其實幾慘2個都

深怕沒有了新聞 才學會開車 來跟蹤別人
Oh Oh 為了什麼 Oh Oh 為了骨頭
偷窺別人的生活 自以為偵探 看太多柯南
Oh Oh 拍了什麼 Oh Oh 什麼都沒有

最後呢段先feel到大怨氣

我不配

慘d講句都係多得呢後戀情先有咁多屈機歌俾Fans
依家幸福美滿點會作到以前D歌

你坐車會嘔唔係粉腸呀

打波好撚廢，魔術又好撚廢
但成日想show off

有個女仔唱又唔覺唔夾
好有feel

仲有懦夫
成日聽到你屌嗎？很屌嗎？

老蕭個啲好波好多 不過佢唔玩得唔敢亂贏魔術佢個又係大師有錢咪玩下有錢有名氣怕咩show 不過over左

special thanks to... 呢張唔差
我覺得三張專輯都各有長處
不過我覺得幾搞笑
嗰年金曲獎一嘢辣慶兩位歌王
結果周杰倫同陶喆之後金曲獎玩失蹤
攞到獎之後先出現

係...

但創意真係會收皮...

等你下課

不愛我就拉倒

做乜撚...

結果周杰倫同陶喆,都係多年之後憑隻唔算標青嘅作品獲獎
都幾有補償嘅成分

編曲個林邁可好似係韓美混血

在硝煙中想起巨棒的味道

佢自己覺得好正但係歌迷覺得一般既最佳例證
欸我是最屌的 謝謝各位歌迷朋友

有冇人同我一樣，聽好多唔同嘅歌，但都會聽厭晒，最尾又係聽翻姐撚，係咁loop。

係

瑞典同韓國混 係美國出生 有林邁可個啲歌簡直神

其實係，佢好似真係幾鐘意侯，重要因為咁分，即係分時大家都重愛侯應該係佢最理想既情人，大家鍾意既野又相似，侯又欣賞佢音樂，算係soulmate 我覺得佢之後有想追番佢，但侯想對方係平凡人多d，經歷過呢次都好深刻。 jay唯有寄情工作，佢有講過第時會等到結婚先公開，昆凌真係要多謝侯，前人種樹。

但覺得Jay 都係最鍾意候，而侯都一樣 年少既時候永遠都係最瘋狂

所以到宜家佢都好唔鍾意狗仔影佢雖然都收左少少火

藝人唔係聖人 有脾氣好正常
d獎分豬肉 比唔同公司既人打關系
香港更加頂爛市啦 咩都合理化
講真話都比人話串

19同20屆尷尬到呢。。。
代領人上台次數最多
結果要堆主持不斷搞起個氣氛

懦夫條𡃁仔好似真係歌手

三年二班又係癲

其實明嘅，大陸真人show 賺太多，邊有心機創作

冇記錯,呢2屆,佢哋贏嘅對手又係eason

三年二班有許光漢

舒舒服服咁過日子好過 求其作啦 都大把人埋單 佢呢幾首一出係大陸都賺左1億幾 講緊一首歌 所以隨心寫

我都覺得姐撚最鐘意侯
只可以講係錯得時間 對的人
個陣姐撚事業如日方中 好多野要兼顧
可能忽略左侯既感受
睇我不配個mv睇到心都酸
D人話昆凌呢D乖乖女同到姐撚結婚
除左係姐撚個陣己經上左神枱
都係因為昆凌會聽佢話 就佢 其實都真
因為昆凌講過姐撚唔鐘意睇既戲會搵朋友陪睇
姐撚鐘意睇先約佢睇
我覺得姐撚都係一個幾自我中心既人
所以侯同佢一齊其實遲早都會分

大家覺得Jay啲舊歌要過多幾耐先會開始out
我諗起碼可以捱多10-20年

20係周
21係陶
兩屆單春都係男歌手輸，不過贏到最大獎最佳專輯
22爆冷周贏咗林，我覺得林轉去華納有部份原因係呢度

自我中心啊 唔玩得就梗架啦 我諗身邊既人冇一個唔就佢

我覺得要等到聽佢d歌既人死哂先會Out

佢係咁間唔中出下歌 啲人又聽下又聽埋舊歌都好難out到住

其實有幾多個咁有音樂造詣 佢串得起啵
不過太囂張

其實睇周遊記都睇得出全部當佢係大佬咁

睇完周遊記先發現佢原來已經變成咁 徹徹底底 以前都覺得有少少 宜家直頭係當正自己大老 目中無人 玩化妝師覺得好慘

其他歌手揀神作係以首為單位，但Jay係以邊隻碟黎做單位
我諗頭幾隻碟點排都可以嘈到下世紀

好似話拍頭D個陣寸到嚇親導演

叫導演黎台灣搵佢真係好大支野

你呢樓主有咩心水
我自己就全部都喜 唔排啦 聽佢聽到入棺材isokay

唔好話歌啦，連排封面最靚都排唔出

亞洲第一

挑 打到職業咁好無？
鐘意玩波 tricks 勁 已經夠正啦 啲and1 招 幾鬼靚

得閒真係要抹下佢啲cd先得 真係封塵

記: 陳奕迅表示 他也有向古巨基求證 但是他們的關係並不像外界所想那麼明爭暗鬥
陳: 沒有呀 他說都是傳聞 好煩啊 他的問題要我回答 我只是跟他就 好奇問問看 然後 對啊
記: 你驚唔驚無左個好強勁嘅對手呀?
陳: 很強勁嗎?
記: 你覺得呢?
陳: 你覺得呢? 你們覺得是我的強敵嗎? 你們覺得古巨基是我的強敵嗎? OK
記: 哈...
陳: See

陳奕迅回應：「請大家細心重看那個片段，我那句話不是針對古巨基，是反問那位記者，我不知道是否表情或動作引起誤會，樂壇之中我並沒有任何敵人，別將我跟古巨基用來炒作！」

佢係唔想答個記者，佢係燥住反問記者
佢被誤會咗勁多年當年有睇佢，佢意思都唔當人地敵人姐

唔得架 啲人覺得佢如果要show off應該suppose完美先可以出黎 唔可以當興趣咁睇佢架

GEM就接左佢棒

以父之名無論首歌同個MV
幾時聽睇都係咁正
無OUT過

話曬首播既時候都成幾億亞洲人係電台聽 仲整個716周杰倫日 我諗以父之名神級地位真係好難動搖

係驚嘆號已經收皮
我當跨時代係佢最後一張專輯

曾幾何時佢同Fans承諾過會每年都出一隻碟
依家我寧願佢停 唔好再出
D歌就算出 都得返支那人岩口味

出都係啲9野 唔會再每年出啦佢鬼得閒咩 同我地啲新一年好多計畫19樣

通常呢d都係經理人搞事多

最型一定係葉惠美同十一月的蕭邦

真心覺得唉呦不錯同埋床邊故事都好正

好似當時係大妮急call佢返黎補禍 唔係冇粉腸睇

聽多啲華語以外既歌
其實一早有

其實依然范特西開始都差咗

要講既話 當年好多人都講緊佢范特西正過依然范特西
不過人各有志 鍾意咪聽唔鍾意咪聽其他歌手 好簡單

咁佢無可否認係好有才華
只係年齡大左 才華越黎越少又唔肯面對
就會變左乞人憎
希望過多十年唔好變埋狙擊廢老

葉惠美真係神碟

同意

作俾人個啲都係神曲

我見過嘅唯一一個歌手
由實力派變咗做偶像派

我不配一定係啦咁

回哂塘
去睇過佢演唱會，
結果係睇佢帶佢班fd出黎賣廣告，
同埋曬命自己好多靚車
唱到一舊屎咁。

其實佢係串得起既
30歲前青春比晒音樂
全部佳作 千變萬化既曲風
而家作曲唔係差既，比起以前既神作就無得比啦
btw, 我自己覺得要睇下邊個編曲重要d

結左婚，一個男人成家立室生埋仔，放多d 時間係私人生活都唔過份姐
然後佢又要養咁撚多人（跟開佢個d 二打六）
勁撚有義氣對朋友
真係大佬嚟，真係串得起我覺得佢

講演唱會
地表最強真係垃圾演唱會
反而2019 嘉年華有返少少水準
04 07 就係生涯頂點啦
10 有少少回塘
13 就開始勁有自信，唱功變厚實，共鳴勁左
只係結左婚之後就睇得出回晒塘

咁全亞洲黎講有邊個勁得過姐撚
eason三次金曲歌王 兩次係贏學友都完全唔失禮啦下話
李宗盛都話唱歌好聽黎講學友個代之後就係eason

威廉古堡好j到

樓主唔講唔知
笑死我

好撚乞人憎

藝術家係咁架啦
都唔知幾時歌手/名人要睇人品
乜野公眾人物嗰啲晒鳩氣
睇下啲rapper下下diss人啦 完全唔明做藝人有返啲性格有咩問題

笑左 當年我都有睇 嘩左出聲 咁樣講野既
咁都唔係串？

我好記得13年我入場睇激撚到之後無再睇

咁佢的確係改變左成個華語樂壇嘅
起碼d鬼佬都識佢
全球歌曲下載量繼MJ同Lady Gaga之後就係佢

Racism 基本野

內容、語氣、表情
無一樣野話到俾我聽佢唔係咁嘅意思

華人做到咁真係好難

13年係唔係魔天倫1？
點解要嬲

王菲？

呢樣真......可以證明嘅點就係佢唔會去串佢嘅競爭對手或者欣賞嘅唱作歌手

通常佢屌柒嗰d人都係搞佢屋企人或者朋友嗰d（例如之前嘅女朋友

已經係嘉年華

個人preference:
范特西>葉惠美>八度空間>Jay>七里香>十一月的蕭邦>依然范特西
其他是但

強如姐撚都要奶共，不過佢一直都係大中華膠

葉惠美>八度空間>十一月的蕭邦>七里香>Jay>范特西>依然范特西

真係難排
阿爾發時期既佢
一隻碟入面首首都係主打level

首歌柒到唱唔到落去...

04無與倫比迷佢
07去睇佢演唱會
果時得中一
真係好開心

水晶琴自彈自唱安靜

係好正
仲有霍元甲
家陣佢都唱唔番

奶到出汁喇
死on9仔

雖然而家好憎佢奶共
但的確佢串得起全盛時期既佢真心屈機

當年係聽回到過去俾佢迷住咗
One 2 free 短訊繫戀人

嘉年華13年？
你係咪記錯年份

老老實實 有邊個仆街偽人唔奶
買少見少

好多歌佢都唱唔返

不過霍元甲真係戲同歌都正

魔天倫開始回塘, 同埋D 跟班開始多戲份, 好似扮天台情節
但都有D 好歌

告白氣球開始我知道周杰倫已經離開左

由依然范特西已經無聽不過淨係靠之前個d 都聽唔厭

今時今日睇返前期d作品都係崇拜

但係睇到佢d波鞋 LV相真係大叫屌那星 on9仔

一定無
我係香港睇
個年我畢業

成班馬騮係個台唱

魔天倫手語個part真係正到痴線
重有jazz個段串燒歌

他說：「當日訪問全部都係記者問我，我只係反問記者，當時現場冇人答我，所以至變成咁，我絕對唔係講古巨基，亦唔係針對基仔，只係大家成日攞我同基仔搞是是非非，對呢啲是非話題覺得好悶，樂壇唔係咁樣，從來唔覺得有需要惡性競爭。」他強調：「我冇敵人！」

鬧佢態度差ok
但佢係燥記者點解成日要問佢其他人既野
佢講咗唔想答基仔d野

睇返個陣其他訪問係要拉埋佢地一齊講
佢好心情咪對記者好d,玩下咁答

侯真係好撚恐怖
廿四小時戴住個假面具做人
老咗嘅姐撚識睇人應該唔會再鍾意佢

大佬 嘉年華都無喺香港舉行過

我話佢演唱會係唱k嘉年華

同埋13年 無咩印象佢叫班兄弟上台唱
天台嗰到只係一首咁大把
到觀眾點唱又係唱得一兩段左右
點解要嬲呢

巴打我都係錦諗，其實我睇到嘅意思就係：不停奮鬥，不停激勵自己唔好比人打沉唔好放棄，唔洗理人點睇，相信自己，等等

反而睇到佢以前幾痛苦下，近乎精神病錦相信自己，成名背後係好多血汗

你13年有冇考好中文

戇鳩點止一首

13年之後聽其他野啦
我連佢之後有咩歌咩演唱會都唔知

咁你講啦 你記憶力同語文表達咁好

上多啲補習啦 重聽

吓咁叫臭串

廿四小時戴住個假面具做人

江郎才盡既奶共狗

佢應該Take左野啦見佢有D訪問都呆下笑下咁
佢老婆都係個班人

睇佢有份嘅節目睇咗好多年
好似個機械人咁
永遠d 對答都好完美但feel 到好唔真心
笑起上黎皮笑肉不笑好撚恐怖
反而黑澀會睇昆凌睇到依家
昆凌個人仲真誠d

垃圾
自己糟蹋自己

美好既年代

睇番13年rundown 原來有4首係搵左佢地唱
不過彈頭其實唔差 同埋嗰陣啲人頂唔順係第7首
第7首係廁所位黎
印象中其餘反應都係一般般 未到好差 始終有新戲加持 同埋場景嗰到幾過癮
起碼佢地都叫做唱得先 同埋之後啲歌無插嘴先
都係比番周董solo

依家啲人屌佢差係搵雪糕小麥小派個啲啵
如果13年都叫嘉年華 咁你叫睇地表最強嗰啲人情何以堪

屌你，如果佢宜家繼續出啲咁高質嘅歌，我支持佢終身都咁撚自大

其實陳奕迅有躁鬱症
佢開心果陣會entertain 記者
唔開心會亂講野
段片未講古巨基果陣佢已經燥燥地

係近年先好返d

講人緣佢香港同台灣都數一數二, 唔係虛偽果d

佢對同樣有躁鬱既牙妹應該有好深感情

佢好早講過d 記者成日問佢同古, 佢覺得好煩
去到台灣都仲問

佢果「你覺得古係我強敵咩?」佢可以表達: 你中意點睇咪點睇, 你記者點寫咪點寫

仲有一樣
佢MV啲J女郎正過王晶嘅晶女郎

佢真係好鐘意混血

之前睇康熙來了
小S話未識佢之前唔鐘意佢 覺得佢好假
第一日見佢，侯就行埋去 勁熱情咁讚小S
係咁話想識佢好耐之類
小S話之後熟左覺得佢個人本身應該係咁
但我覺得係小S俾佢討好到姐 侯應該係有機心個種
講性格就唔知啦
不過昆凌同姐撚應該點都最夾
一個林一個硬點會嘈交

幼齒周杰倫就正
同埋昆凌英文好勁, 睇訪問佢都幾高貴

呢啲要你哋女人先識睇

昆凌d 訪問由十五歲到依家都係鳩鳩下咁
應該同周杰倫好夾
反而侯當年同姐撚拍到拖完全唔明
佢成個正經主播咁竟然同姐撚夾得埋

佢都幾撚慘 , 講咁耐都冇人證明到佢真係心機 但因為太nice 比人default 做有心機 . 幾撚諷刺

姐撚咩女都食晒啦
有咩女俾姐撚溝唔心動先

睇過關穎本書疑似講侯同佢老母
之後對佢零好感

因為晚晚練歌練到出哂水之後做愛

其實好sweet
我不配都為佢作, 個mv d 畫面睇到喊

屌 啱啱睇返佢係周侯戀之後爆紅架喎

鳩鳩下生左仔女之後好似好D
岩岩同姐撚一齊個陣俾人插到傻
依家上左神枱了

d 女人眼紅個個以為昆凌襯唔起周杰倫
但其實男人睇樣+青春已經好夠
而且佢傻得黎係純果隻, 唔係mk果d 死蠢

重要比蘋果影到日本單野

唔係講佢老母咋咩

本身有錢女
好難mk既

係呀 同埋姐撚不嬲鐘意混血
我係女都覺得昆凌純到無殺傷力
男人點會唔buy呢種 仲要係咁大男人既姐撚

不過聽聞佢對記者/公眾人士,同佢對圈內人係兩回事
好似佢同古巨基私下關係唔太差

同埋我都幾肯定昆凌之前係處

周杰倫話過唔中意用人地用過既野

咁侯應該唔似係喎 但佢都咁鐘意侯
不過佢真係好大男人

以前周杰倫啲歌首首都有聽
但啲八卦野真係完全唔知
而家反而有啲興趣

中意=女朋友
果陣周未諗結婚, 食下d 淫女

要結婚梗係搵個又純又有教養(有錢) 又混血

總是不明白，那些女明星們條件那麼好，自己也都很有錢了，她有太多的機會可以讓自己的感情更美好，她為什麼要被富商包養呢？然後每次都還是可以說我們只是「朋友」，像無敵鐵金剛那樣完全不受蜚短流長的影響。我聽過一個有小孩的女人，被一個富商長期包養，連不是親生的小孩都喊他Daddy，那小孩後來在美國念名校、開名車，只跟上流社會的第二代來往，就像她也是那個家族的一分子，那是上一輩的價值觀，也默默地影響到下一輩的故事。

講佢兩母女啦
所以一路都覺得侯好想上位好有機心

前排聽佢兄弟啲訪問
講佢同班兄弟出街個陣 要管埋班兄弟著咩
Dresscode咁款

佢d 兄弟著到同佢一樣成個許冠傑咁

去支那搵食之後佢個look 真係好柒

同埋最緊要佢阿媽鐘意
昆凌性格應該無咩人會唔鐘意

侯咁撚扮嘢應該真係幾淫

睇侯唱歌個樣就知淫

但周果陣都真係事業爆發期, 對侯係有內疚

佢依排新寵係個魔術師 去到邊跟到邊

有2個, 一個老一個後生
佢地本身表演正正常常
但痴埋周度成日做下把位變左傻仔

杜哥係化妝師 跟出跟入都正常
後生係邊個

唔係杜哥wo, 魔術老果個叫咩咩霖

後生果個netflix 好多集都有

一樣

聽完其他歌手, 之後聽周杰倫(尤其早期), 好似入左夢幻世界咁

人地係有料啊 吹咩

果年 愛得太遲其實都只係輸富士山下一個馬鼻，根本係55波

當年聽頭兩隻直情係驚為天人，跟住之後越嚟越差，話時話都成十年無聽過佢啲新歌

事實呢三隻歌都係好難聽

真 ， 周杰倫個唱腔咬字好un耳，我從來無鐘意過佢
但eason 我係以前幾鐘意，紅館都睇過，但自從佢上神台開始hea 唱 ，串人，我就無再聽佢

無錯，真係令人反感, 當年幾多年輕歌手以佢為榜樣
越紅越應該保持humble

侯咪一樣英文勁，人地外國讀書番黎
唔明點解一定要一捧一踩唔俾人本身性格係咁，加上講錯野又俾記者講

又唔好講到咁，覺得佢地timing 岩最重要多d

？

呢個真係唔知喎

原來係因為咁而分手架
其實我鐘意主播多過佢依家老婆架

勁撚
根本就係d 初中傻鳩level

咁Jolin 點睇

王菲認為金曲獎節目時間太長了

飛機獎來

防彈 靚穎 skr就冇拎過啦

唔通唔勁咩

我比較奄尖
頭兩隻之後都已經唔太得
Btw
論音樂
我覺得佢嘅前輩林強比佢強得多

x2 果時fans好似一面倒唔係好支持，不過果時2個都係上梗高峰期，我諗如果jay成熟d處理就會行得耐。2個散左後，都好似轉左個人咁 同埋都係好驚俾人or傳媒誤解。

串，有自信
唔係臭串

頂盡係2010年前都可以接受嘅 2010後個啲 完全只可以叫係原地踏步甚至退步但時代其實不斷進步 佢啲歌愈嚟愈差 依家金曲獎佢仲入到圍已經好彩啦 有大把有才華更出色嘅人已經超越咗佢

串到自己拍mv都只係行路 跑步

以前鄺盛幫佢拍既mv幾好J

白色裙個個係咪jolin

我覺得佢兩張碟之後開始知道市場要咩
慢慢平衡商業化同音樂
阿爾發年代已經係最大資源支持都咁樣
我很忙時期仲要自己開公司自負盈虧
直頭大幅提高情歌數量，跟市場口味出歌
仲有03年打後佢都已經唔似以前可以一年坐足365日去整音樂
成堆副業，仲要拍電影呢啲極食體力嘢
所以專輯音樂性下降完全唔出奇

個人認為
頭兩隻+ 11月的蕭邦+我很忙
其他碟都係個別歌曲好聽

咪玩啦
前面中文都唔知識唔識講
報西到名咩
後面個skr完全唔撚入流
剩低嘅就係唱功見稱
但只睇唱功嘅話張雨生當年橫掃歌手獎幾屆啦

但我唔認為林俊傑好過周杰倫，林俊傑嘅歌好快就聽厭，應該話係佢把聲好易聽厭，太油

利申，陶喆歌迷